---
fromCardId: '8'
toCardId: '11'
status: optional
---
Concernant les transport, il y a émissions d'aérosols à travers l'usure des système de freinage.
Pour l'utilisation des bâtiments, un gros poste d'émission d'aérosols est le chauffage au bois surtout avec des foyers à faible rendement.
